死硬! 1094中國公共採購

上星期五突然升一倍有多，好多人追入以為有好消息，可惜最後通告都無張。

預期今日慘跌。

其實散戶玩細股好戇鳩

唔識玩返屋企數手指好嗎?

而家仲升緊，要跳船就快

用有冇好消息判斷股價升跌

屌 燈！

on9

多謝寶貴意見

隻嘢吹水多個抹嘴

呢d垃圾都有人買